1516 融創服務 ipo

無人抽呢隻？

有700支持
會抽幾手

而隻好？

利申：唔識，新仔學嘢ing

去曬抽德琪

1918 有三手
屌佢老母啦

新股│建業地產擬分拆物業開發管理業務介紹上市●德琪次日孖展超購73倍 融創服務遭抽飛●天兆豬業擱置上市

即係好差？平時係咪好少會出現抽飛？

小米都試過
但係國際認購第一日都爆哂

咁即係機構投資者較為睇好而隻融創？好似話國際配售提早截飛

中左1，會唔會破發架？

一中零

已經連續6隻股一手黨失敗

鳩抽 中左一

3中2

破發股

想問各位有冇試過用身分證查唔中
最後銀行就收市sms你話中

成日都係咁的，不足為奇

咁我唯有等銀行通知，Thanks

唔中

一手黨又唔中早知比少少息孖上10手

會唔會有驚喜？我渣兜仲未派彩

派左 中1手

一手唔中

五中零

好緊張，暗盤買定離手

ipo 價 任買

暗盤冇睇頭 你估聽日一開市趺幾多呀拿?

邊度？

唔用上限定價唔慌好嘢 我話嘅

無水炒

物管都抽？
聽日好大機會破發

完全無力

暴跌

哭喪

開頭11.72衝左入去，11.52走左，輸500

聽日放可能翻身呢！

萬一好似悠活咁就hihi喇

抽唔到

低水0.5%

11.5$？

水面

12.38

12.9

$12.88清倉

13蚊

停不了

14

+20%

cls 12.8 走咗，估唔到爆多10%

物管一枝獨秀

巴打點解咁撚勁

呢隻股訓練膽量
琴日暗盤一開就升少少
跟住就跌穿ipo
今日開市都係跌穿
一唔理佢就keep住慢慢爬上去

撚狗咁狗

上市編號1516

明顯係回血劍

聽朝14.3到入一手值唔值博？
升多兩蚊都夠

今日企到14蚊？其他物管都全面升

13.94唔知上唔上車好

13上咗車

入左幾多手？

兩手咋

今朝掟夠貨 唔知黎緊仲掟唔掟

但話有人吸緊貨
你幾多在手？

依家似大户無掟貨姐
聽日大户掟 接唔接到咁多先得

冇事嘅 信700

12.32

今日又一枝獨秀 尋日入都早左

邊估到跌到咁
好難睇到咁準

再跌12入一手再跌11入一手

有冇咁灰

係有信心 所以溝貨姐

融創都升唔少
恒大華潤分拆出黎都應該有得炒下

華潤都未有確實
恆大已入紙

華潤見有報導話聽日開始招

呢隻可能抽一算
基石同保薦人都唔吸引

E 唔係喎 一手先200股咋喎
要諗諗

恒大唔抽好過

我反而對恒大有期望
雖然話佢負債 但有國家撐住
利申：入咗紙

呀媽就跌到pk

呀媽係a股？

1918

呀媽被大摩係咁沽
睇好多人40坐緊望風景

坐左成年 走唔到

我係其中一個

冇事
我700都坐過18個月
最後沽完仲升到6xx

溝下？

始終物管值錢 拆左出黎

溝左啦 都35左右

嘩 有神秘力量大大買入

你放咗未？

等15 16蚊

Good 等睇聽日

今日13蚊狂吸貨

係 但我有啲唔明點解仲停留係13蚊

13蚊買盤 同掃d 13蚊沽盤 但無追價
一直係13蚊買

咁玩法
即係13蚊係鑽石底
日日都係咁磨？

Molamola

上緊啦 12.38

有無加注

冇啦 升點加

6666上市 有資金返黎就追1516

你中幾多恆大？
又跌破

無入飛

我兩隻都有

Gogogo

係窄d嫁啦 等跌定造個底加注1918

跌定再溝再跌 重倉咁濟

大家賺左幾多

邊有咁快收成？

Ipo價計 一手都有千尾就二千

我係13上車唔係ipo

開車

屌1918 係唔係跌到傻撚左
支牛show 0 % 獲利 全世界坐撚住？

13.84

新高

無哂人玩呢隻

今日反彈返

$1 我比返佢啦
輸緊成$10

等緊回一回先入
本身睇好 但又無錢入

咁高追

未有疫情入
溝過下

15蚊

15.16已企穩
想幾多錢見

落13比我入完再上151.6

可能難d喎 13蚊

咁你想幾錢

直上廿蚊

集氣

十七蚊

呀仔都變老母

升到仆晒街

直插

1蚊咁少

上咗17一陣only

哭能左

大户呃貨 接哂16.x果d

今朝玩大左 聽日先企穩17蚊

有圖？

可能20我都走了

出完大行報告就跌

小回大漲

入港股通又有得炒

幾時入？

暫定3月
過年前一定又好多人散水要錢

回咪俾位入

到時執生 高盛日日唱25

今日d買賣盤全部大行

點睇？

串流報價咪有

你用咩apps
我牛牛同aastocks都見唔到有串流報價

渣打

巴打 congratulations
屌你老母 1918

內房等捱價 仲調控緊
不過唔怕啦 融創老闆有料

上$20
就黎個仔大過老母

似高盛唱高想等岀貨
佢噚日自己都大手買入

火箭

到價走唔走

唔走

我都諗住入埋港股通先再諗

依家諗 大户入貨 都19 20蚊
好難去返16 17蚊

又真 咁你目標幾多？

唔諗住啦

隻華潤升到飛起 隻恆大真係垃圾

巴打 渣打咁樣睇即時

電腦版login就有串流

潤地都好嘢 睇黎又炒返物管

IPO揸到而家

但我隻恆大ipo好慘例

有d 唔明個串流 揾唔到大手入記錄

個串流都好係參考下好
牛牛實時資金流出既大戶可以係收緊貨

牛牛要lv2

6666 點睇

今日d物管我呀婆都sick買

老闆增持左1918

西股

都係回

待升格

坐左成十二萬

有無錢溝貨

無啦

35 蚊貨？

Around la 溝過下

6666升左

屌咁都升返上去

係 癲癲地

好想入呀

係 ipo仲揸緊嗰一手

做撚左苦主
成套融創系列儲齊

高j左？

23

睇下十天線夠唔夠力托

大行唱貨未夠數
會升返 你幾多貨？

1手

再跌再溝

有700加持 無事

今日都大戶吸貨